[求救］有關Offer問題

我有科programme原先waiting list
之後琴日出左offer話收我
然後我一早就比左$5000留位費

跟住今日開個網話無offer
但我有封信既hard copy

係咩問題

打電話去問啦
上連登問有鬼用咩

我夠知 佢宜家有開我做咩上黎問